有冇大大知道呢件mk妹係邊間m記做？

好撚正

好重北姑味,不了

條眉做乜春？

MK妹

深圳

第一幅左 條傻閪 賓周頭

屌你老母擺我上黎？

唔係嘛，妳見過北菇未架。。。